想買花茶包有冇推介

返工想沖黎飲

李斯茶

陳國邦（李斯）

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為買花茶包啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為飲花茶啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

要人推介花茶包即係silly痴線

認真post

屌，樓上做乜鳩
認真入來睇post
結果睇到呢d

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為想買新茶包啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

男人老狗飲花茶？

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為堅尼s米拿開認真post 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

輕鬆 謝謝大家

堅仔都唔識？

今次唔輕鬆喇 好想飲花茶

認真
花茶分好多種
好多都好撚難飲，得個香未無乜味
傳統茉莉花茶（香片）仲好飲

TWG Silver Moon tea

Silly茶

答案係 ！！！夏韶聲

男人老狗飲花茶緊係笑到哈哈聲

哈哈大笑重唔係

Danny Summer (哈笑聲)

輕鬆！！！！謝謝大家

伊藤園li支

再唔係t2 tea都ok

(1q題) 去沙灘唔𥄫女 估一個明星名

多數要落好多紅棗加甜
之前係出面飲洛神花玫瑰茶 覺得酸酸甜甜幾好飲
番屋企諗住整 點知酸到pk
原來人哋落左勁多糖先咁好飲

我都覺我傳統啲既 例如lady grey 洋甘菊 玫瑰 茉莉呢啲最穩陣

一係你睇d ig shop 啲花茶店 睇佢用咩搭做花茶
之後自己出藥材舖執 抵好多